［抽獎］依期搵到少少，入黎抽獎派下錢

新年抽獎活動luckdraw
1.follow me at lihkg(#138724)
2. like this post
3.Share post to your fb/ig
4.喺依個post留言
5.Done

頭獎：39 Conduit Road（天滙）單位乙個
（15個名額）

二獎：Sanlorenzo 46 Steel
（20個名額）

三獎：Ferrari 488 gtb 2019
（200個名額）

四獎：現金港幣30萬
（800名額）

不限地區參加
頭獎單位隨機發放
二/三獎顏色可自選
截止時間2020年1月20日

＃抽獎 ＃抽獎活動 ＃缺一不可
＃prayforhongkong #luckydraw

今次仲唔抽晒成棟樓？？？

謝謝大大無私分享 CCCCCCCCCCCC

今次即時興起時間倉促淨喺收到十五個單位

過一兩個星期再收購返十支八支出黎抽囉

CCCCCCCCCCC

今次發達

洗唔洗tag返3個朋友

唔係必要，但你可以咁做

樓豬點解唔加密 唔好益d cd-rom

follow左了 幾時通知我收樓

Lm

好人一生平安

報警先
希望你有申請, 否則係犯左獎券條例同賭博條例
賭博條例係要你證明自己冇罪, 入罪實坐監

CCCCCCCCCC

無香港身分證申唔申請得？

可以

樓主又扮嘢 你4份獎加埋成1035個名額 但呢個post得1000個留言 又呃走頭獎同二獎 仲唔比我捉到你

搞gag

Ferrari 2019全球生產咗幾多架

推

LM

靚抽

Like & share

驗眼啦ching要留言先有份抽

今次仲唔發達
Tag多幾個frd先

Ching好眼力，有無興趣做我保鏢
我d保鏢起薪月薪30萬一年20個月粮，另外有bonus

想贏返隻船打個和就算

粗粗地抽返個頭獎算

依d抽獎無得賺，搞手為求打個和
大家開開心心抽返次就算

Good luck
Ching如果中二獎嘅包埋你上會又點話

樓主真係搞曬GAG

Cap錯
頭獎唔送野

中左1，2獎既話，可唔可以唔番現鈔我

Cccccccxc

Ching你抽唔抽
如果你中三獎或以上
你差我個d錢由佢，獎品照送

可以，計返市價5折俾你

玩膠扮佢？

唔識佢，唔明你講咩

多謝樓豬！！！
Fb已加密

你講咩呀 我邊有差你錢呀

唔駛客氣，賺到係應該要派下嘅
goodluck

屌打班傻9

得，等收律師信啦你

隻船包唔包搞船P
想識比得起$1000蚊船P既朋友

自己搞啦
我送20架出去，部部都幫你搞咪好忙

我個人都幾鐘意依架，入少少寫意d

抽左

Good luck

見到天匯笑到仆街 上現樓睇過

感謝大大無私奉獻

睇過啱唔啱心水，啱就快d follow我＋share
祝你抽到

應該嘅，你當我買lihkg followers囉
各取所需，唔駛咁客氣

抽你呢個好撚過ig果個
Me中30萬就夠

800個名額，中硬啦ching

好彩你入得黎早，個post未爆

樓主咁回覆法邊度有1000個位

對比Kevin
Kevin成個乞衣咁 送iPhone

中左頭獎 多謝樓豬

唔緊要
再開個＃2，先到先得

Ching做咩咁睇唔開

Push

殘體字